［一句到尾］6GB Plan, 揀CSL定Smartone

有無用家分享感受

In Smartone we trust
Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF

次次想問用家意見都會比sales洗

csl mtr返工放工load air

想平D就CSL 不過地鐵LOAD空氣是常識
利申用緊聰明台

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan

Smartone部份地鐵站會load空氣嗎

Sales多到
CSL啦 大時代呀麻

搭單問 大專plan計唔計pt?

吳亮星：thx

答你係大部分 係長期咁load空氣

Cmhk 4.5G
138 6Gb
TG:kevin3498